思想精奇嘅人係醒定膠？

睇完篇文 我諗起我細佬
成日派膠 講野1999
你問佢1佢答你2
由細到大我都好懷疑佢到底係好醒定蠢過隻豬